屌 機場先係主線呀 又想好似812咁衰？

點解咁多人叫人824入觀塘先

機場先係打大佬 又想唔夠人要手足出手阻
到時又互屌？ 依家成個運動都靠外國幫手
唔計實則經濟損失 入機場都係極為有用嘅國際文宣

智能燈柱唔係唔重要 亦都係全港性嘅問題
但遊行真係有用咩？ 既然件事咁重要 咁咪全港集中一齊囉 點解又要同機場撞

先機場後觀塘

寧願觀塘提早幾個鐘搞 之後去機場
機場要留耐啲 唔好坐一坐就走人

入機場！